[幫推] 文宣戰術分析 - 如何對付理性派

建議大家推post/文宣/share相同片時記得提及琴日黑警點樣保護啲黑社會 包庇啲支持佢哋嘅人 只要你仇警就打你 你撐警就保你 營造到佢哋政治非常不中立嘅形象

原因:
1. 令更多人睇到黑警選擇性執法 警黑勾結
2. 令更多人睇到黑警偏頗，明白縱容佢哋對日後社會嘅嚴重性
3. 呢樣嘢黑警/藍絲從來都解釋唔到/駁唔到嘅
4. 將中立/有理性分析嘅人變做黃絲
5. 唔好淨喺打慘情牌，因為藍絲只會話你抵死，先撩者賤，唔出街就唔會比人打

小弟見到嘅一啲素材:
1. 高登facebook live <荃灣街坊保家衛族？>大約10分鐘開始黑社會走哂黑警就出現→黑警出現只向示威者方向追趕→街坊不斷同黑警表示黑社會喺相反方向→遭到無視→放走黑社會
2. 立場facebook live <北角現場直播7> <北角現場直播8> 條藍衫不停挑釁立場哥哥仲拍甩佢部手機→啲狗最後只喺查下佢身份證→如果喺黑衫人士一早禁佢喺地下制服咗
3. 立場哥哥都有提及過福建黨4打1，5打1事件(打黑衫人士)，啲福建黨打完人就匿翻上富臨酒家(好似喺)→黑警表示會上去了解吓→但一直唔見有處理→放走黑社會

以上相信只喺好少部分 仲有好多好多
要打文宣戰就要鬥帶風向 希望大家善用前線記者為我哋冒死拍翻嚟嘅珍貴素材

全港杯葛死黑警

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

死黑警全部等天收

唔好FOCUS係義士受傷
講多D無辜市民
義士受傷D藍絲只會覺得抵死
甚至覺得唔夠
要俾佢地知
下一個隨時會係佢或者佢屋企人
葵芳同太古站有催淚彈殘留可以再放大
因為依D係影響埋佢地

無錯 就喺見好多人淨喺討論琴晚義士受傷 想出一分力提醒翻大家 琴晚其實仲發生咗好多事 義士受傷呢個可以喺民意戰嘅一招 但唔可以太過focus喺度 唔喺個個都會被你動之以情 但我哋可以說之以理

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

推

.

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

我地應該去藍page洗版，但好多回post冇得貼圖，我地要整文字版的文宣比大家去洗版，要單刀直入